Check, or checkmate?

我地今日比人將軍...話我知，屌醒我，係咪已經將軍冇棋..？

快啲屌我，話我係錯既

Please

好心痛

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

痛

聽日 checkmate

都未撚完 上黎散負面能量
明明應該 你乜撚

總結嚟講今日雙方表現打和
所以係睇聽日

閉眼
深呼吸30秒
調整自己情緒
然後明天機場見

點解...輸哂人頭啦

知道 多謝

將咩軍，有排玩

聽日機場冇停運就真係輸曬啦